身為元朗人真係好驚聽日

冇人嚟靜坐呀屌
冇人提過聽日元朗
一個月前班手足比黑社會打
聽日我要見到你地呀

821元朗靜坐

推

821元朗靜坐
823 人鏈

1

2

3

4

5

我都驚唔夠人
推爆佢821 一個月啦

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

6

7

8

Pish

9

10

push
[反送中]影片相片收集區

毋忘七二一